kiwi程美段係藍 fced

雖然上過杜汶澤節目
但呢一杯starfucks就出買咗佢

呢隻整容雞仲唔比人comment
unfol lu

樓主你好撚醒目 甘都比你發現

梗係

between, 甘你老母

who.jpg?

簽左99914既入去簽埋呢個德國聯署98731

收皮啦樣咁柒

飲下starbuck又俾人批鬥

佢以前IG個profile係用支那國旗emoji

整容怪雞 拉

甘甘甘
吹咩

佢藍唔係第一日啦 佢全家都藍
佢舊Facebook俾左佢老母用 成日po耶撚圖又屌鳩香港後生一代 用緊香港資源仲大大聲話自己係藍

佢本人都成日北上係酒店房接客大大張紅色橫額

正撚到

同以前唔同左樣？？？？？

幾錢？

中學讀培僑，藍係好正常

咁都唔覺醒

玻璃心

割啦，全世界都要割

成身都藍啦

咁大隻人形G

雞

屎忽窿都可能比人開埋

大波長腳

正撚到

水炮車

杜文澤都係純搞笑

佢唔識政治唔識歷史平時都係9up下炸麻

G

全身都假既都啱

美心喎 屌你個妹

估唔到佢咁藍喎

大陸雞，其實一早知佢係藍架啦

人地去歐日扑?
佢去強国??

咁咩價位左右

20蚊不能再多

豬閪抱豬仔

甘你老母

杜汶澤請親d女唔係紅就藍

夠淫

沙律係藍定紅?

成身都假

因為唔係藍屍都做唔出咁cheap咁冇底線

呢條女成身都係假

莊端兒係黃

莊瑞兒同沙律就應該係淺黃來嘅，貝依霖就藍，renee就正宗吃喝玩樂港豬

呢家先知？？
佢之前ig叫自己做中國香港

Renee bb 有叫人遊行咖

只記得佢比杜生拖糧

一定有 隻臭雞有錢乜都玩

最起碼佢對波係真

renee係自己ig都有叫人遊行

真港女係特別矜貴
全世界都有色情直播睇, 只得香港無

中國台灣都有啦
係香港無

唔好侮辱小動物

難怪係咁係啲大陸酒店打卡

真，真係唔知點解

好心呢啲剝光豬雞有咩好J, 咁都俾人上位

你阿媽係藍絲又唔屌尻佢

之前有件垃圾agent 開我30萬3萬都要諗諗啦

香港咁撚細 好易會俾人認到

樣靚、波大、腳正、皮膚白
好難唔扯

万刀甲.jpg

呢D女通常都係無腦

.gif阿

你又知我無?
屋企日日開拖咁濟

就係唔係因為starbucks都要unfollow啦呢d臭閪
飲杯starbucks都要post上IG
有撚人想知你一日飲幾多杯咖啡咩
post野上IG都唔撚比少少心機

個樣咁假都正...

好正

柒頭整容怪

，

最近應該比人包左

你扯啦

見隻G去大埔林村慶祝10月1

對唔住囉

屌你老母呢啲真係最仆街，叫人去遊行自己走去玩

貝依霖最多咪港豬

一視同仁

應該得塊閪係真

車厘龜呢

支持警察都叫港豬

港豬先認為佢只係港豬，明明藍到仆街

個鼻識轉彎？

賣得肉做雞有咩奇

可能都唔係

屌喳嘛

你都得
任整

同佢食餐飯 聽下佢講野 有腦架佢

話說之前有張全裸相訓係床上？

屌我都諗過呢個問題
唔好中國咁大
台灣啲𡃁妹有啲名氣都敢做
香港真係矜貴得好撚緊要

hello moto

你地唔屌，我屌

識食

都係幫大家教訓下啲死藍絲

小學雞

大大力

隻豬好QQ

其實大陸人真係好撚奇怪
佢城對假嘢嘅接受能力好高
整容整到變咗第二個人都好似冇問題

又唔洗對住個醜樣，有咩所謂

Renee 黃架
Ig story 有post

做雞駁上位

最近呢次整容整得幾好

上面嗰隻？

因為有連登

真 最大問題係啲人唔識珍惜 係要爆大獲先開心

整容假波怪雞
好在佢同杜生反左面

香港既道德L多到, 郁d就屌人臭雞女權L

特別係兩登

Dllm 個期杜生比人屌到反艇 咪又係你地班連登仔

利申 我由頭到尾都係覺得佢博出位only 爭你個雞碎咁多糧 第一件係搵傳媒 而唔係搵勞工署都夠撚曬奇怪啦

連登又要睇又要屌

Twitter 有港女野外露出，都比人屌到del 左acc

岩石胸

會唔會係大陸G嚟 ?
好多大陸G興野外露出

d 相係香港背景

條女可能真係3萬，但其他agent食哂

我屌故我在

佢個嘴

你係想打by the way?

之前 Twitter 見過有大陸G喺電車玩假狗
無著底, 露面

人造人收皮啦

喺連登影隻手指都一大堆厹打哂飛機咁
使撚做直播搵錢咩

你戒奶未？

培僑畢業，中學同學全部黃到金

禾未